突發 1310 黃埔元氣

一張枱入面坐咗咁多人
仲要中間冇間隔
又無1.5米
請問各位投訴師我應該去邊度投訴

1823

直接報狗啦仲洗諗？

1823?
衛生署？

！

999 1823

1823 快快快！

Both

報狗啦話拍咗片

支持樓主報1823

快

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

1823,快

一張枱淨係可以坐4個人咋喎 快啲報驚啦

打佐去1823
仲排緊隊
不斷話線路繁忙

正評

大埔有餐廳被篤灰檯距不足，成隊popo去查牌

仲線路繁忙緊
係味有咁多投訴師呀

推

星期日無人返工聽電話咋卦
線路繁忙喎樓主加油

直接999 咁啱一粥麵對出就有幾隻狗搞梗嘢

只要我係藍店 迫到沙甸魚咁都冇事

quick!!

999

剩係搞黃店

放棄
直接報蘋果

報警啦，有人犯法

999啦 仲1823

警已報
接線生只係好hea咁話會了解下
我要求佢地處理佐打返個電話比我跟進

住附近既街坊經過都可以監察下
美心其下既井丼屋都有營業

今晚全民監察每一區元氣
比個政府知佢地啲規則係幾咁on9

可以下載1823個app

支持

有電郵有app
唔想浪費時間可以用

其實應該call食環/狗

拎檔案編號呀，你拎咗佢就知你唔係唔識野，可以用呢個檔案編號投訴佢哋唔跟進。

黃大仙中心美心有bar 枱坐位同普通坐位間距冇1.5米
求跟進

打地區警處直線

自己跟啦，下下假手於人。

1823 gogogo

推呢個
另外可以打地區警處 問埋佢令狗只編號

禁錯不推文

留名睇j白衫女

Push

美心旗下係要教訓下
但我覺得個啲藍到仆街茶餐廳梗加要關心

ppp

你唔好話有人係元氣犯法

你應該話有暴徒係到破壞
包保5分鐘內到埸

北角狗局打左十幾分鐘電話都冇人聽
班狗既performance pledge到底點解會作到達標咁大

報狗話有大量後生喺店內聚集

話有黑衣人

自己報1823 la

999 4人聚集密室

pish

熱線話而家唔接受用電郵同埋app投訴

例如淫龍茶餐廳

直接999話有間黃色店鋪犯法 好快有狗黎
你俾地址佢 唔好俾鋪名

push

加油 全民舉報

1823有撚排 駁嚟駁去 又射波

唔達標嘅case用啲19理由唔計數警甴作風

咁戇鳩

1823冇一次打通過
利申打過5次only

真係黃色 你望下個logo

報報報

999 under差館真係好撚白痴

打999都得，記住市民絕對有權拎檔案編號，接線生唔可以拒絕提供。

1823app + keep住電話

岩呀 絕對無虛報
打九九九 報完記得問佢拎冧巴
拎完可抄低可唔抄低 隔一陣仲係咁就再打多去一次

直接打去自己區既狗屋熱線會好d,
針對性攻擊當然1823同999一齊keep住打更加好!
記得一定要拎檔案編號,狗隻編號~
盡量唔好只係針對某一間食店,應該要講個範圍出黎
利申 專業投訴師

1823 999

啱啱有個popo打咗俾我
同我跟進返佢哋調查結果

佢哋聲稱去調查嘅一段時間都發現唔到我所講嘅情況

所以最後只係俾咗口頭警告元氣

popo話如果再見到有類似情況發生會搜集資料票控食肆

所以麻煩各投訴師努力監察

打多次
樓主係未見到黑衣人聚集攪事呢？

已舉報

俾我即刻開cam拍住片, 入去鋪頭搵佢經理黎屌
佢D客即刻嚇到走晒, 個經理身有屎又唔敢打999
呢D情況真係任你玩

連登仔: 手足黎

因為成個黃埔都有好多美心旗下食肆

所以啱先我建議可以多啲去黃埔巡查

因為佢只計接聽咗嘅求助電話
計算係由收到緊急call至到達現場嘅時間
唔聽就乜事都無，亦唔計數
721 達標率係同樣道理，只係計咗30個電話

btw 如果有緊急事，極度建議打999，唔好打去警署
狗屋長期無人聽

有肉地最好吊

大家不如開一個post專做藍店舉報，盡下公民責任依家絕對係我哋淘汰藍店嘅好機會

天水圍銀龍都好逼

拍左片 popo 當睇不到 無證據
黨企有特權 病毒不會入去

CALL POPO

仲係咁多人食元氣
仲要呢啲時候都要食 仲要坐到咁密真係抵撚死

1823無用架，起碼一個月先跟進完，搵得人去才都下個禮拜啦
我試過有一次打1823，條友叫我緊急就報警

黃埔 直接搵 阿葆

想問迴轉位咁長係咪當一張枱？

辛苦曬手足

壽司郞有冇人投訴？

擺明當睇唔到
叫間鋪執返好啲位就收隊

咁多後生樣

樓主有冇話自己係現場？
無既狗多數偷懶

報埋去蘋果/立場個WTSAPP報料熱線
話岩先已經報左警
俾埋檔案編號佢地

一定啦
一係就提哂水話幾時會黎查

投訴有用平行時空？

報1823

係 要話我會係現場監察 直至有人處理

1823
Let's go

打密啲 你食食下野見到有POPO出現都無胃口啦

投訴果陣記住唔好指明話係元氣，如果唔係肯定睬你都戇鳩

好多後生

仲要mark number邊個跟，每次打上去都要返個個人接你call

1823廢架，999

做得好

麻煩晒啦

投訴有用咩
選擇性執法已經實實在在出現

黑警有冇入去拎把尺量下嫁？？？

藍店口頭警告下，黃既馬上罰錢

置頂

快！！！

學到野

嘩！好驚驚啊

打999話有黑衣人食野叫口號

一條長枱 唔係當一張咩

打999跟住話你己經call埋記者

Popo有邊次係做到野

你應該話有好多黑衫黃屍去左元氣搗亂
話因為入面無拉開1.5米
佢地肯定1分鐘內到

999 1823
美心啲酒樓啊 睇撚住你啊

下次可以咁做
見到間黃店 賣壽司 好似違反條列

如果出街，見一次打一次

乜柒都無用架我哋乜都唔好試，用念力就可以光復香港。香港人，加油

原來親政府就有特權？

掂呀！有班黑衫豬咀坐係入面傾緊野

咩呀，係tweet多d就美國大軍會到呀

全民籃店投訴師

巴打識野

美國人對香港有冇民主自由重緊張過香港人

咁樣hea 9你都收貨？

警察做野一向都係咁
咁多年都係咁

係針對政治先出黎打人殺人

有肉地最好

真 呢啲咁嘅垃圾逗左香港人咁多年咁高人工

TG 港豬無得食藍店嚕

同場加映
太古城大家樂

Push.

扮藍絲report藍店

1823 app依家係暫停左
所以最好係call爆佢

報咗蘋果立場, 再打1823

可以參考下正確撚狗方法

一定用1823
d部門會即刻幫你跟進
投訴師專用

Push their mom

屌佢老味大家樂任人坐叫一半?

點解仲可以咁多後生食元氣

投訴投訴

呢期肺炎1823唔收投訴 好似係

多謝自爆

好多人

1823天光都無人理啦下話
有無食環熱線

報佢老母
Btw咁撚多人

有間黃色招牌既舖頭

不嬲比黑社會收陀地, 你都係求佢唔好出黎搞自己
而家係比撚左錢都出黎打人殺人

仲要咁開揚，樓上噴d口水落去gg

有14日可以舉報

打999啦仲開post，連登派人去檢控呀On9

打999啦

慢慢試
我哋大把時間
可以喺鑽石山行返去獅子山

幫下手

參考下雲海

歡迎使用政府抗疫投訴熱線，協助執法，實測非常有禮貌。

☎2868 0000
或
☎1823
(兩者均為24小時熱線，由「1823」代為接聽)

篤灰篤灰

1點攪到5點都未攪掂?

自己追吓Post 啦

下次拍片，話搞唔掂會上申訴專員公署

唔趕時間咪留係現場等佢地黎 當睇戲 有冇做野都知嘛

1823唔喺變咗有限度服務咩

Thanks buddy

😂😂😂😂😂👍

好危險

999啦 仲諗 記得開錄音同計時

大把後生係藍同港豬

講撚左打1823冇撚用,要報狗

其實好多後生都藍

呢D會罰款幾多$

做得好👍

有圖為証

巴打我唔係想講啲乜嘢

不過佢知道你報案人身份

同埋用呢個帳戶講嘢

基本上已經鎖定咗你係同一個人

想你開個新account

你都知有陣時我哋講嘢係會過咗火

推比樓主睇到

仲有人食元氣

幫手推畀樓主睇

有冇人知搭枱食飯算唔算犯法

推俾樓豬

食環

呢句真

我之前成日去元氣飲免費茶驚比人影大頭

捉手足嗰陣

1823app